你地睇完波第二日返工眼唔眼訓

眼訓到閪咁

搞唔掂 係咁遲到

好撚頭痛

唔覺意訓著咗畀個intern拍醒 問我係咪唔舒服

直接射波啦 屌佢老味仲同佢返工咩